一人一個成日出trip嘅工

有咩工可以成日周邊飛？
除咗飛雞

雞師

Gem (周圍飛去中國唔同城市做巡迴演唱會）

導遊

又多女埋身

corporate sales

幾時開宇宙巡迴

高層

Junior sperm

五十肩

行船

教育局局長

領隊

採購

導遊係接待遊客，所以冇得出trip out bound 係領隊做

吳局長話係去外國參考人地制度

Management Consultant

auditor